好L憎公路單車，成日阻Q住!

你地班單車L知唔知你地係公路上面踩單車係幾L黑人憎，見到你地就煩!踩得慢，仲要踩正中間，阻L住曬!星期一咪阻住我返工啊！

推

再推

三推

我踏fixie 好危險
可唔可以就就我 渣車渣慢啲

RB撚真係好撚煩

最憎成隊車隊係街行!

怪就怪香港單車網絡唔成熟